<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Giải pháp quản trị doanh nghiệp số</title><link>/blog/</link><description>Recent content on Giải pháp quản trị doanh nghiệp số</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>© Copyright 2017. All Rights Reserved.</copyright><lastBuildDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>5 Lợi ích của phần mềm kế toán đám mây</title><link>/blog/2021-05-5-loi-ich-cua-phan-mem-ke-toan-dam-may/</link><pubDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/2021-05-5-loi-ich-cua-phan-mem-ke-toan-dam-may/</guid><description>Phần mềm kế toán đám mây là gì? Phần mềm kế toán đám mây được xây dựng dựa trên những thành tựu phát triển của Cloud Computing, dữ liệu được lưu trữ trên các máy chủ của trung tâm dữ liệu (Data Center).</description></item><item><title>Thông báo nghỉ tết nguyên đán Tân Sửu 2021</title><link>/blog/2021-01-thong-bao-nghi-tet-tan-suu-2021/</link><pubDate>Thu, 28 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/2021-01-thong-bao-nghi-tet-tan-suu-2021/</guid><description>ZenTech Thông báo nghỉ tết nguyên đán Tân Sửu 2021 Kính gửi: Quý khách hàng và đối tác</description></item><item><title>Phương pháp xây dựng hệ thống quản lý hàng tồn kho</title><link>/blog/2020-10-xay-dung-he-thong-quan-ly-hang-ton-kho/</link><pubDate>Sat, 17 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/2020-10-xay-dung-he-thong-quan-ly-hang-ton-kho/</guid><description>Trong mỗi doanh nghiệp, hàng tồn kho luôn là một trong những tài sản chiếm tỷ trọng lớn trên tổng giá trị tài sản.</description></item><item><title>Tại sao bạn nên sử dụng phần mềm kế toán đám mây</title><link>/blog/2020-10-tai-sao-ban-nen-ung-dung-phan-mem-ke-toan-dam-may/</link><pubDate>Sat, 17 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/2020-10-tai-sao-ban-nen-ung-dung-phan-mem-ke-toan-dam-may/</guid><description>Bạn đã nghe nhiều về khái niệm lưu trữ đám mây. Phần mềm kế toán đám mây mang đến những lợi ích gì?</description></item><item><title>Xử lý phân tích dữ liệu trực tuyến – OLAP</title><link>/blog/2020-07-xu-ly-phan-tich-du-lieu-truc-tuyen/</link><pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/2020-07-xu-ly-phan-tich-du-lieu-truc-tuyen/</guid><description>Hệ thống OLAP (On Line Analysis Processing - Xử lý phân tích trực tuyến) là một hệ thống xử lý dữ liệu mạnh.</description></item><item><title>Order Fulfillment – Dịch vụ hoàn tất đơn hàng là gì?</title><link>/blog/2019-12-order-fulfillment-dich-vu-hoan-tat-don-hang-la-gi/</link><pubDate>Wed, 25 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/2019-12-order-fulfillment-dich-vu-hoan-tat-don-hang-la-gi/</guid><description>Order Fulfillment có thể hiểu đơn giản là Toàn bộ quá trình từ lúc Khách hàng đặt mua đến lúc sản phẩm được giao tới tận tay người dùng, bao gồm lấy hàng.</description></item><item><title>IaaS vs PaaS vs SaaS - Những gì bạn cần biết</title><link>/blog/2019-11-iaas-vs-paas-vs-saas-nhung-gi-ban-can-biet/</link><pubDate>Sat, 30 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/2019-11-iaas-vs-paas-vs-saas-nhung-gi-ban-can-biet/</guid><description>Nếu bạn đang xem xét, di chuyển doanh nghiệp của mình lên đám mây, thì đây là 3 từ viết tắt quan trọng bạn cần xem xét:</description></item><item><title>Thông báo thay đổi địa chỉ giao dịch</title><link>/blog/2019-09-thong-bao-thay-doi-dia-chi-giao-dich/</link><pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/2019-09-thong-bao-thay-doi-dia-chi-giao-dich/</guid><description>THÔNG BÁO
(v/v Thay đổi địa chỉ giao dịch)
Kính gửi: QUÝ KHÁCH HÀNG và ĐỐI TÁC
Công ty Cổ Phần Phần Giải pháp Công nghệ ZEN xin trân trọng gửi tới Quý Khách hàng và Đối tác thông báo về việc thay đổi địa chỉ giao dịch, cụ thể như sau:</description></item><item><title>ZENTECH tham gia tài trợ giải tennis TPLand mở rộng</title><link>/blog/2019-08-zentech-tham-gia-tai-tro-giai-tennis-tpland/</link><pubDate>Mon, 26 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/2019-08-zentech-tham-gia-tai-tro-giai-tennis-tpland/</guid><description>Nhằm tạo môi trường và cơ hội giao lưu giữa các doanh nghiệp trên địa bàn TPHCM. Sáng ngày 25/08/2019, giải quần vợt cúp TPland mở rộng đã chính thức khởi tranh tại sân Tennis KDC Trung Sơn, Quận Bình Chánh, TP.</description></item><item><title>Thông báo lịch nghỉ lễ Giỗ tổ Hùng Vương 2019</title><link>/blog/2019-04-thong-bao-lich-nghi-le-gio-to-hung-vuong/</link><pubDate>Sat, 20 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/2019-04-thong-bao-lich-nghi-le-gio-to-hung-vuong/</guid><description>Kính gửi: Quý khách hàng và đối tác
Công ty Cổ phần Giải pháp Công nghệ ZEN xin chân thành cảm ơn Quý khách hàng và đối tác đã dành sự tin tưởng, lựa chọn sản phẩm phần mềm – dịch vụ của chúng tôi trong thời gian qua.</description></item><item><title>Golive dự án Tự động hóa quy trình thu mua và Quản lý chất lượng</title><link>/blog/2018-08-golive-du-an-tu-dong-hoa-thu-mua-cao-su-phuoc-hoa/</link><pubDate>Wed, 08 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/2018-08-golive-du-an-tu-dong-hoa-thu-mua-cao-su-phuoc-hoa/</guid><description>Ngày 8/8/2018, ZENTECH và PHURUCO (Công ty cổ phần Cao su Phước Hoà) đã chính thức go-live dự án Phần mềm tự động hoá quy trình thu mua và quản lý chất lượng mủ cao su thu mua.</description></item></channel></rss>